哇!!!館長Bulk到中幾槍都冇事

陳之漢是網紅，他中槍後，意識仍清晰，還吩咐助理直播搶救情況，中槍部位在右手及右腿，搶救過程中相當疼痛，他多次哀號，許多粉絲留言為他加油打氣。

據陳之漢的助理表示，開槍者疑是之前與「館長」發生過糾紛的人。「館長」說：「我中了兩槍，希望大家這一次如果我不幸死的話，請大家一定要傳承我的精神、一定要傳承我的精神，啊～啊～，請大家照顧我的老婆跟小孩，拜託大家、拜託大家，還有我的媽媽，拜託大家，啊～大腿一槍。」館長數次忍不住大喊，顯見傷勢相當疼痛。

警方表示，槍手開了3槍，「館長」手腳各中一槍，造成右臂與右大腿大量出血，他之後被送到林口長庚醫院急救。事發後，一名男子到警局自首，但拒絕提供個人詳細資料，並強調要等律師到場再接受偵訊。

林口分局偵查隊隊長薛光明指出，館長凌晨2點20分離開健身房時，遭到一名劉姓男子近距離開了3槍，劉嫌犯案完後，帶著一把手槍擊5顆子彈，直接步行到距離500米的文化派出所投案，目前尚在偵訊。

「館長」陳之漢，本名陳思翰，身高1.8米、體重115公斤，直率敢言的風格，加上一身壯碩的肌肉讓他在網路上有許多粉絲，粉絲專頁「飆捍」有超過121萬人追蹤，網絡聲量極具份量，可以說是台灣目前最知名網紅。

以為佢起碼米9

華人冇人有米9啦

你米有

我米97

睇片都見到係打手腳，冇打到重要器官同致命位，9成冇事

人就冇事
但佢做慣Gym要康復真係會好痛苦

你咪鳩柒

易建聯係力架定白人

屌你咁撚串

支那人

醫返可能冇咁大隻

筋骨一傷好長手尾

點知有冇第二次

你俾人打幾槍試下
打中啲神經線你以後分分鐘揸筷子都唔撚得

搞到同Megan thee Stallion一樣樣嘅：

李光洙都192

以為你講亞洲人 自膠

勁

超合金黑光

中兩槍以為唔洗操
咁大隻都敵唔過支槍
所以黑警先咁惡

槍都冇事, 如果用棍係咪零傷

我識一個香港人195